iphone x用家入一入嚟

想問其實你哋有幾可會用animoji
好少
經常

買機用過一次
更新ios 12用第二次

覺得有冇用

依家先知有呢樣野

我仲未知係乜。

依家已經去到Memoji, 你連Animoji 係咩都唔知

同女朋友facetime 會用 可以直接key你個樣落你塊面度 幾好用